{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 아몬드시티 키즈 풀빌라"
    },
    "text": "2022年3月に新しくオープンした当宿泊施設は、常に清潔で快適な客室と親切なサービスでお越しくださる皆様に良い思い出をお届けします。 当客室は4名基準であり、最大8名までご利用いただけます。1名様当たり追加で30,000ウォンの料金が発生します。 12ヶ月未満の幼児は追加料金がありませんが、2人以上からは追加料金が発生します。 ペット同伴は不可能であり、祝日の前日は土曜日の料金が適用されます。 チェックインは15:00~17:00で、チェックアウトは翌日11:00です。 プールは入室前に別途50,000ウォンのぬるま湯費用が発生し、水深は最大0.7mです。 ぬるま湯の給水時間は約1時間かかり、チェックインの1時間前には給水が完了する必要があります。 駐車はホテルの前と路面共用駐車場をご利用でき、1部屋につき1台のみ駐車料金を支援いたします。 追加料金としては基準人数を超える場合は30,000ウォン、利用時間を超える場合は1時間当たり30,000ウォン、ぬるま湯全体の交換は60,000ウォン、温水追加(1回10分)は30,000ウォンがあります。 チェックインの際、基準人数は4人で、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、画像と異なる場合があります。 オンシーズン、特定日、祝日(前日)には料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年3月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "最大8名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "12ヶ月未満の幼児は追加料金はありませんが、2人以上の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00〜17:00で、チェックアウトは翌日の11:00です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金や水深について教えてください。",
            "answer": "プールの利用には別途50,000ウォンのぬるま湯費用が発生し、水深は最大0.7mです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの前と路面共用駐車場をご利用いただけます。ただし、1部屋につき1台のみ駐車料金を支援いたします。"
        },
        {
            "question": "追加料金について教えてください。",
            "answer": "追加料金としては、基準人数を超える場合は30,000ウォン、利用時間を超える場合は1時間当たり30,000ウォン、ぬるま湯全体の交換は60,000ウォン、温水追加(1回10分)は30,000ウォンがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数とは何人ですか？",
            "answer": "基準人数は4人です。追加人数がある場合は、チェックイン時に現地で追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックイン時に行われますが、画像と異なる場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "料金にはオンシーズンや祝日の前日は含まれていますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日(前日)には料金の変動がある場合がありますので、予めご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 497
    }
}